% @Source GM
% @Difficulté 3
Dans un plan muni d'un repère orthonormé \repere,
on considère les points $A\nuplet{1 4}$ ; $B\nuplet{4 6}$ et $C\nuplet{2 3}$.
\medskip

\begin{enumerate}
  \item Déterminer les coordonnées du point $D$ tel que $ABCD$ soit un parallélogramme.
  \item Démontrer que le parallélogramme $ABCD$ est aussi un losange.
\end{enumerate}